要你揀做「命差嘅叻人」同「命好嘅蠢人」是但一樣，你哋會點揀？

一命二運三風水. 你話呢

命好，蠢到被人呃哂身家，都可以用10蚊中六合彩。
命好，點笨都好，唔大貪，慳慳地使都可以食過世。

命好嘅蠢人：
好易賺到錢但唔知點解賺到錢
好易溝到女但唔知點解溝到女
要風得風，要雨得雨
而因為咁佢會過份自信
但你又吹佢唔脹

命差嘅叻人：
學識多多，但發揮唔到出嚟，性格孤僻怪異，經常懷才不遇 mode，但身邊嘅人只會覺得佢冇料。

四積陰德五讀書
好命大哂

命差，俾你讀到手揸幾個 PhD，都可以好兜踎

蠢人活得開心好多 重要加上命好?

又係嘅，就算係命差嘅蠢人，佢哋睇唔到個天有幾大，唔會知道自己有幾兜踎，自然可能有餐飯食已經好開心。

命差嘅話應該係你讀讀下phd, 但你老細因為plagiarism俾人拉咗，然後個project流產

或者可以咁排

命好嘅蠢人 > 命好嘅叻人 > 命差嘅蠢人 > 命差嘅叻人

可能溫親嘅都唔出

命差仲想讀書？
唔喺非洲出世已經偷笑

叻都係想生活過得好啲
你估個個想改變世界咩

衰一排自然又有人打救

非洲好多地方而家都有書讀

出生喺兩大廢亞鬼國嘅山區先慘

命好嘅蠢人

好像陳叔寶，今川氏真

嘻嘻哈哈一世
都未必是壞事

但願生兒愚且魯 無災無難到公卿

逢凶化吉 vs 逢吉變凶

所以我宜家都唔主張人要努力讀書架啦
父幹先係王道，叫老爸子發奮搵錢好過

見過際遇好既未

出身普通私樓，會考唔夠分讀學店，新學會派個牌佢.

一畢業入政府，兩年升職拎pt 37有屋津。

溝下屬溝著有錢女。

唔係靚仔唔係醒，傾計口頭禪係：好波！

講親咩野埋尾都係：好波！

咁就搞掂左

命差叻人
自強不息全部廢話，無人賞識真係注定窮住過世

大部份人都係命差既蠢人
有得揀就好

屌 講中哂我心聲
完全係我同我啲中同嘅分別
日日屌我讀大學無撚用

再加埋冇際遇人緣差真係嘅話可以刷定首抽了